[琴日又0今日又0]香港人戰勝歸來,外遊狗掃進棺材

輸左未

本港今日暫無新增個案，連續三日零確診，衞生防護中心不舉行記者會。

外遊狗: